老實講薩莉亞係藍定黃

啱啱上網睇佢係一間日資公司，上網睇佢淨係話元朗嗰間係藍，冇嘢證明到其他分店係藍喎，再加上以我所知應該好多都係加盟店，請理性討論唔好屌鳩我

係好污糟嘅垃圾

呢d冇得計間間分店唔同 加盟店又唔同老闆

你係印尼人，咁你係藍定黃？

唔講政治
好污糟不了

係屎

住喺印尼嘅黃色白人

曱甴放題

係污糟到仆街，間間舖都有小強

曱甴pizza

唔知你up乜鳩，九唔搭八

呢間理得佢黃藍，反正唔會食

黃藍都唔會食
勁污糟，俾狗食

一個Pizza 加個焗薯都係五十幾蚊, 應該係黃

d杯有層油

仲污糟過政治

堂食就污糟,外賣就細盒,屌食唔撚飽

係黑

無人想知 間嘢真係太污糟

有冇做緊既人講下衛生情況